［過時新聞，勿再推］美國會修法：限香港2020年真普選

會員：王騎（#54373）
誤傳以下於6月早已發佈的過時新聞：
美國國會眾議院議長裴洛西日前指出，如果香港就是中國，那麼香港不能享有獨立關稅區的優惠。（路透）
〔即時新聞／綜合報導〕港人「反送中」催化美國國會跨黨派議員提出《2019年香港人權與民主法案》草案。雖然該法案曾在2017年時提出，不過，在今年修訂的版本中明訂，支持香港自由和公平地提名和選舉香港特首，並為「香港立法會舉行公開和直接選舉」設下了2020年的時限，否則將取消香港「獨立關稅區」特殊優惠......

資料來源：
自由時報（2019-06-25 20:51）

請各位瘋傳任何資訊之前，
留意其發佈時間、真確性，
以免因虛假／過時消息而錯判形勢。
記住：呢盤棋，一子錯，＿＿＿＿＿

自推十次 1/10

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推十次 2/10

自推十次 3/10

自推十次 4/10

自推十次 5/10

自推十次 6/10

自推十次 7/10

自推十次 8/10

自推十次 9/10

自推十次 10/10

推

係囉 台灣自由時報六月嘅舊聞

Po Old news係咩居心